大家請杯葛罷聽Hana菊梓喬/胡定欣等垃圾藝人

看圖不解釋

最受歡迎女歌手hana臭菊把死老牛聲一日到黑唱埋d洗腦歌，又參加埋D親中活動，請大家罷聽好嗎，等佢快D退出收皮，對民主毫無貢獻嘅垃圾藝人

罷聽垃圾Hana：正評
仍然會盲撐Hana：負評

唔明依堆奀星有乜咁特別

垃圾Hana

雞

送禮

無時間理班垃圾 出黎啦

日期： 1/7/2019
活動： 躍動大灣區 - 慶祝香港回歸祖國22周年晚會
嘉賓： 劉愷威、葉麗儀、李克勤、胡定欣、林夏薇、菊梓喬、方力申。
時間： 19:45 - 22:00
地點： 紅磡暢運道9號香港體育館

認住依排偽人

你個名想點

某人聽日生日，據知情人士透露，FC聽日雖然冇生日會但會喺IG FB大搞